梁振英：方仲賢為甚麼要一次買十支觀星筆？

商業電台1小時前報道：

「浸會大學學生會會長方仲賢昨晚被警方以涉嫌藏有攻擊性武器拘捕。一班浸大教師聯署，認為警方因方仲賢購買十枝觀星筆而拘捕他，是莫須有罪名，帶來白色恐怖，表示極度憤怒⋯⋯」。

報道沒有說這一班浸大教師認為方仲賢藏有十支觀星筆的原因是什麼。事發到現在差不多一天了，我們只知道浸大學生會抗議，一班教師聯署，也有人指責警方，但似乎沒有一個人為方仲賢作任何辯解。

舉個例說：裝修工人可以同時有幾樽天拿水，這是工作上的需要。一個學生如果同時擁有10樽天拿水，真的有正當和合法的用途，大可以向警方解釋，或者向社會公開辯解。

方仲賢為什麼有十支「觀星筆」，他有觀星的愛好嗎？我不知道，但為他辯解、譴責警方的人應該先了解清楚。如果他真的有觀星的愛好，為什麼要十支那麼多？

警方的責任不僅是偵破罪案，更重要的是防範罪案的發生，因此香港過去是十分安全的城市。

對待年輕人，要是其是，非其非，不能只幫親，不幫理。

說道理吧！

唔好理佢
愈屌佢佢愈開心

關你撚事咩

咁佢做乜要一次過收5000萬

重點係無法例講唔可以一次買十支觀星筆
點解要同你解釋

因為天文學會有十個人囉

七夕天文soc活動

買十支平啲有折

CY死得未

你無朋友緊係唔明白啦

壞左有得即刻用

情況同你一買就買12個condom一樣，唔代表你有12碌鳩

咁你點解要一次收五千萬？

有人日日去買餸 都有人一次過買定一個月 唔通後者犯法

我買十套衫,我得一個身體.咁買十套衫就唔合理?
衫可以用黎吊頸，用黎勒頸勒死人，一次買幾件衫又係有陰謀?

由得條廢老單機啦

好似分左兩轉架
5000萬只係第一期

買嚟炒得啩

咁警方都講唔出觀星筆幾多攻擊性啦 罷明係話你知依加可以用莫須有去拉人

觀星筆唔係雷射槍咩

梁振英為甚麼要一次過收UGL 5000萬?

佢係學生會會長，搞觀星活動得唔得？

佢鐘意拆開睇個結構，要多幾支做後備又得唔得？
甚至乎佢覺得好撚靚，買黎儲都可以，幾離奇ge原因都可以，基本上佢鐘意點用都得，如果呢樣野唔比買，你慢慢立例先，而唔係琴晚係普通街頭拉人

無論買多個一枝係你眼中有幾咁無需要都好，都同佢會扲黎傷人係無關係，琴晚無作何證據可以證明到佢會拎d laser去傷人

自己杯弓蛇影咁去拉人，係呀，警察確實可以用呢種方法去阻止有可能ge違法行為，拉晒所有市民更加會天下太平添
呢種係咪都拉左先，再推比司法機關ge做法，仲唔係濫捕？

證據呢 狗

十隻我倒賣賺錢不行麼

以後買任何野洗唔洗通知黑警先

有錢我買幾多枝關你撚事

689真係好撚煩

係咪咩都要同你講聲啊?戇鳩鳩

出黎回應啊梁振英！！！

犯法？

轉賣出去都犯法呀屌你cy

學生會會長買十支有咩問題

梁犬為何要收人5千萬?

成個廢老博出位咁

買laser pointer又唔係犯法
本身碌嘢又唔係受管制貨品
你理得人買嚟做乜同買幾多

呢個死廢老真係好撚煩膠

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

他有貪污的愛好嗎？

覆來把撚咩
唔分享，唔洗比反應

可能要拎不反對通知書

689為什麼痾屎唔每次痾一粒。

收5000萬既人教人分是非？

關你叉事

我一次過買32粒蛋

條廢老有無邏輯架

唔洗跌入佢陷阱，佢話你唔係想搞事點解買10支，同廢藍話你唔係身有屎點解要蒙面，警犬話你唔係暴動點解行出街一樣。 你都可以屈佢唔行出黎阻止人示威，即係認同示威者

屌你試下一次過開十支俾我睇

我攞去派唔撚得？
邊個話一定係睇星 我係激光發燒友唔得？
我鐘意既話 攞黎自己燒自己你都吹我唔脹架

宜家鳩拉完，要自己證明自己冇罪？

淨係話ocamp用都得啦

咪撚 post 呢條廢人嘅嘢，條友要等到十月一日先至有活動要出席，日日悶到仆晒街。

你問下豬肉鋪點解咁多把刀咯
做咩唔排隊用一把刀斬

咁梁振英又為何要一筆過收5000萬?

係羅!
你梁生又做咩要一次過收人5000萬!!!
唔好只幫親不幫理!!! 出黎評評理

今晚七夕觀星，點解尋日買觀星筆？

檔主一定有多過十支咁點解唔拉
唔好理條失業廢老啦

唔理廢老係最佳回應

在商言商 依加可以拎黎「炒賣」
咁俾唔俾買十支？

師奶為什麼要一次買一打雞蛋？

係佢facebook留言

屌你， 呢d 根本係偽命題

文革都唔少呢d 問題，稍為低智商都會信

咁梁振英做咩要用fb 呢？

係咪想勾結外國勢力呢？

理佢做乜撚姐 係都要每個post都擺上黎

我第一時間都想咁問

廢老

因為今日七夕囉689可唔可以唔好再衝出嚟呀

被告人係無舉證責任

呢條賤種日吹夜吹講到好似大陸嗰套先係常理，其心可誅

因為佢有十個或以上既朋友同同學

其實啲廢老講嘢真係唔需要理 唔該唔好再quote
Don't make stupid people famous

689：ON9，係5億分10次過數，又屈我。

幫人買
購買一定數目供需要使用的學生在學生會借用
送俾人
好鍾意觀星觀星啲筆用得多容易壞有多幾支後備好正常

咪為咗佢開post啦
再開block你呀

Popo為何一天射800顆催淚彈？

幫人買嚟觀星唔撚得？唔通我一次過買十把刀就一定用嚟斬人

學界眾多天文學會亦管有大量觀星筆，以在觀星活動中向大眾講解並普及天文，數量遠不止是次事件中，方同學所購入的區區十支。

嗱方仲賢點諗我真係唔知，不過如果激光筆射得死人我一定第一個射撚死佢先。

買十支有優惠

佢諗既野 係真係偏得好離譜下 搞咩一個人可以走火入魔到咁?

我都想知點解檸檬杯、菊花茶可以一次買六包

平啲ar仆街

吓?!啲野唔撚會壞架?你老母死廢佬學你咁得閒成日黎買呀?

買十支一定要幫人買？咩logic

得不到民心既政權。

關佢閪事咩，佢會唔會落肉檔問啲阿姐點解要買兩斤豬肉

為什麼你的名字叫振英？

俾張人名表佢 死廢老

錢多咪買 唔撚比？

根據支那人法律你要證明你無辜

我屌你老母咩梁振英不斷出post奶共， 小熊維尼有j架你老母！

ocamp觀星唔得呀，大o買夠50支都唔夠啦

買比SU同學有咩問題呀廢老

呢個廢老真係唔識架喎

ocamp

同其他莊員七夕觀星都唔撚得？

買廁紙點解每次要買十卷,應該每次買一卷。好懷疑買十卷系用作攻擊武器

屌你 咪撚咁直接啦 佢諗咗好撚耐都諗唔到 俾你一句破咗 你叫佢點落台

我求吓連登仔，咪再理條廢老，咪再貼上嚟啦
推啲有用嘅post好過啦

對待年輕人，要是其是，非其非，不能只幫親，不幫理。

呢句出自佢把口 真係難撚聽過粗口

冇讀過大學真係好難解釋俾你聽

或者開不推文回覆

屌你老母點解仲未收皮啊..
一齊port9佢Facebook ac啦..
成個怨婦咁.
見到條撚屌就眼火爆..

攪活動囉

但係只拎出一百萬黎愛國

屌呢個笑撚到
秒！

幫fd買囉on9

o camp 用唔得
o camp 一定有夜間活動
無雲嘅去訓草地睇下星，好寫意

普通法下唔撚需要同你解釋
無罪推定下
差佬冇證據證明佢用嚟犯法就冇權拉人

幫同學買，轉售，

White sun gun 一包十二片又有，廿四片又有，三十六片都有，點解呢？

我買m巾一次都掃10pack啦
唔通我又一次用曬咩
你估我有滲尿問題？
oe99

梁振英出post
noted

廢老係咪唔識咩叫right to silence
香港幾時要自己為自己辯解？
噚日個黑警雖然警戒都講到柒下柒下咁
都講咗「而家唔係是必要你講」啦
咁撚鐘意有罪推定搬返大陸住啦

條撚樣成個廢老咁，買黎搞活動好正常

聽天收

關你撚事咩 你又做咩一次過收5000萬呀？

點解師奶一次買一排雞蛋

十支有折頭囉！咁都要問？

冇病呀？一班人上堂一個人代買有幾出奇呀？我哋玩童軍都係咁由組長買嘢啦！689堅離地我知。

佢知唔知學生會幹事會支莊一般都係得十個人左右

做合法嘅事係唔需要解釋架喎，收五千萬就好難講

有人搭佢買

冇犯法，我買咩洗同你解釋？

點解要買一排雞蛋
買兩隻煮蕃茄炒蛋唔得？

共 並唔係咁奶㗎
呢啲叫on9

你都唔只得一件衫啦，有錢佬都有幾架車，有10支有咩咁出奇。有十萬支唔可以拎去賣咩，就係見佢有market

做實驗

見呢排多咗好多天文發燒友
睇好個市, 小試牛刀,
買十支睇吓有無得炒
投機炒賣, 個個香港人都係咁咖啦

唔想再係連登睇到佢既新聞
BTW 樓主你都幾鐘意repost新聞嫁wor

無謂調低智商去答啲智障既人問既問題啦屌！

學生會長幫天文學會買都唔撚比？

唔好再share 呢條on9講野喇
無人理佢嫁啦

死廢老唔好再出黎搵存在感啦 好撚煩呀
冇人想理你呀死撚開啦仆街

你都拎住支那七大武器之首 - 摺凳 啦
有乜咁出奇

問佢UGL點解要收回佣,說道理吧！

觀星友緊係一班一班去觀星啦
折墮到好似你689要一條友去的冇乜幾多個
唔明牙，照下鏡啦．

推

［樽頸位］重開 17/8 百萬人大遊行：政府逼市民勇武

防範學生買雷射筆
攞架生打人既黑社會就無視

689真係好狡猾
佢知道就咁問點解佢唔解釋一定無人SO佢
所以佢用條易搏既問題 等你班人搏佢 幫佢推POST
好心就咪撚理個過氣廢老啦

梁匪為何私底下收取 5000 萬而冇申報？

關你撚事啊 唔通人哋買十個condoms一次過用又要你批准啊

搞活動統籌唔俾？

梁振英還真是蠢到無極限

市民：梁振英為甚麼要收UGL五千萬

作為會長，幫會員買有什麼問題，買100支都唔夠分。

關你撚事，周圍都係油站，我揸車都入油都要彈兩次槍啦，咁多汽油又點，你理撚得我

佢買一百枝一千枝都好
關你乜事？想誅心論未審先判？

廢老玩FB只會顯出自己更加廢

演唱會飛都買十張啦屌

我買100支都唔關你事啦

犯法呀？

又打稻草人 悶啦屌

買完十支再網上轉賣
做生意犯法？

死廢老，駁唔到

十支都係買黎炒
高價轉賣俾示威者又得

佢羅黎照人又點姐,差佬夠羅D用黎照明既電筒照向市民啦,咁點解釋先

一次過買十把孖人牌都唔關你事。
反而一次過有5個休班狗係鴨寮街出現仲有可疑，到時睇下班狗點夾口供仲好睇。

咁我拎架手推車去一次買十袋米 係咪話我意圖阻塞交通黎拉我?

其中一個可能，轉售圖利
關689咩事呢？棧戀權力?

屌你老母有10個人用咪買10枝囉 再唔係自己分10次用得唔得撚得呀 關你閪事咩 冚家剷

好明顯佢想參加尖咀觀星活動

5個著黑t shirt
無啦啦有班咁既人追你
你走唔走？

四個字
關你撚事

學生會買野比天文學會

有問題嗎

你又為什麼一次過買一盒避孕套？

關你撚事

ocamp季節準備去觀星是常識吧

廢柴
冇人會理你架

作為一個大學學生會會長， 搞活動需要大量觀星筆有幾出奇。 不過偽進仔冇ocamp玩， 冇呢個concept都唔出奇

你一個人 買十支水做咩？

我有時鍾意都會落街買十卷厠紙、你唔好問我點解

點解唔分十分，每次五百萬

點解要解釋先？依家係咪買鐳射筆犯法先？唔係你理撚得我買幾多

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

有十個人觀星咪一人一支唔洗爭囉，一個學會都唔止十個人啦下話

緊係啦！佢農曆七月唔講等幾時講喎.....我時運高睇唔到！

仲洗嘜理呢條廢老

梁振英為什麼貪污5000萬可以全身而退？

防範罪案？咁係街市揸菜刀四菜刀既拉撚哂去啦
香港行無罪推定啊屌你老母

不是所有人也跟你一樣沒朋友的

我用五千萬買五百萬枝都得啦，關你L事咩！

我拎黎派街坊得唔得吖！

幫人買又唔得既？cls

點解自由經濟既香港買野都要俾人審，自由經濟係咪已經失去左自由?

以我所知，漁護署d職員都有用鐳射筆對付馬騮，咁係咪應該拉哂漁護暑班職員呀？

點解佢認為收5針嘢唔洗報稅？

天文so 係咪要取消啦？

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借位推

幫同學買埋唔撚俾？

Shopping又關你事,國家冇任務俾你呀

唔通去十次，每次買一支呀？
關你七事咩。

你咪痴撚線啦，駛乜prove買黎做乜。
唔通你一次過買10對絲襪就當你去打劫咩，藍絲9唔搭八

孤獨老人
今日上深圳同張曉明開會又冇佢份
希望齊欣同龍蝦多啲關心佢 比多啲家庭溫暖佢

人哋係學生會會長
買100支都唔過份啦

點解龍蝦一次買十卷廁紙

屌 消費者點解要買 買幾多 要同其他人交待？要唔要申報完先買得？

觀星有規定唔可以一個人射十支上天?
我鐘意好似幻彩詠香江咁

屌，咁你屋企買米係咪淨係買自己嗰碗嘅份量？買埋俾人唔撚得嘅？十個人觀星唔撚得嘅？

觀星買多幾次比人好正常姐無朋友唔會明嫁LA

點解一次要買咁多安全套？

屌你 人地信用評級夠高咪得 你班死廢青有冇咁高分

佢都白痴

其實梁振英係咪食飽飯冇屎屙

屌你咩，有俾錢鐘意買幾多支都得啦傻閪

唔好理d閒人啦

又要博見報，佢唔出聲香港就安全好多.....

死M佬

689為什麼日日出post 話人落廣告

射你啫啫丫

非管制物品我買幾多支係我嘅自由，唔需要解釋，我鍾意買夠一百支黎派街坊都得啊，你吹咩？

點解前特首仲要死雞撐飯蓋？

點解要5千萬？
一個人
一百萬唔得？
一千萬唔得？
係要五千萬？

10支集中一點齊亮，即變雷射炮，不過限1呎距離內

為什麼要收5千萬美金那麼多?

已經買小左、一個星座 行行哋由十幾廿粒星組成、 用同一支觀星筆了嚟了去根本人哋就唔知邊一堆、
一次過止曬全部星人哋就知邊一堆係邊一個星座

他有貪污的愛好嗎？我不知道。

梁振英為什麼會收5000萬

已經買小左、一個星座 閑閑哋由十幾廿粒星組成、 用同一支觀星筆了嚟了去根本人哋就唔知邊一堆、
一次過止曬全部星人哋就知邊一堆係邊一個星座

呢條死廢老真係好撚煩，成隻小學雞咁刷存在感

幾時出街買野，一次過買大量同樣既野要合理解釋？配給制啊而家？你理得我買黎送禮定自用，唔知以為買核彈....

連689都講唔出高能量雷射鎗

佢為乜事生到十隻手指，冇手指咪買唔到筆囉

689未聽過團購

細個時佢老母點解要煮埋佢飯呀

關你撚事咩廢老 學人教仔 教好自己個女先啦

引用仇思達金句

請善用不推文回覆

廢老真係廢老

團購有折都唔識

都話佢又上連登

有

佢一早落咗台啦

就算買一百嚟掉都唔7關呢條廢老事啦
都on999

因為有$

真。煩膠

唔好俾回應佢最好
隻廢老只不過attention seeking, 因為佢身邊已經冇人冇物
佢個女都唔想理佢

點解d人仲成日報導佢？佢已經唔係特首喇！仲成日挑釁我地駁咩？共產狼一只

舉個例說，我落去惠康，買撚咗十罐可樂。我自己一個人，得一個口。
好危險啊。啲可樂罐係攻擊性武器啊

呢個廢老好煩

d老野係屋企無野做
要搵存在感

有排都未，有林鄭墊底，林鄭都未死

天文學會觀星代購觀星鼻你吹咩

可能買嚟賣呢
你腦補佢買咁多做乜
我夠可以腦補你老婆買咁多衫係咪發姣

因為你地有朋友，cy冇

筆啊 錯字柒左

真係關你撚事

有人使用鐳射筆向示威者指示警察封鎖線，提醒他們避免與警方發生衝突。

獨樂樂不如眾樂樂你冇朋友唔代表人地冇個喎

一個人點用十枝呀on 撚柒鳩，識分身呀？講道理啦撚樣屌你老母臭化

店鋪為什麼會有十支觀星筆？

屌
笑到噴水

唔好理隻老狗啦

我點知你係咪買黎套落碌鳩度攻擊我呀？

鴨記做生意就得 呢排興 我買嚟賺炒價係咪唔撚得
Iphone一出個個都買十部八部一樣道理

作為香港人最近觀星筆咁大市場 我好似炒iphone咁每枝貴100放俾人賺錢得唔撚得呀屌你老母

我都解釋唔到我老婆季季都買咁多衫。

講過好多次 咪理條廢老喇

屌你老母所以話你朋友囉

出鞘插死你班仆街

佢係無否認收5000萬，但死拗話唔使申報

Cy, 專心d 數邊間公司喺蘋果每日落廣告啦!!! on9廢佬

大陸閪一黎買幾打奶粉尿片呢

五千萬ugl 香港都好似未交稅， FC please
!

點解你買成人尿片要買一大袋

緊係買嚟觀星啦，關你撚事咩？

又係垃圾誅心論

你咁撚有道理咪同個官解釋你點知佢買十支筆果陣諗緊乜囉 讀心神探

做乜要理條蛋散？

買幾多關你撚事咩

射你條冚家剷

關你撚事，有錢買一千支都得呀

因為要同時睇十粒星
係咪犯法?

點解你老母呀
洗撚同你解釋

點解你買十個橙
點解你買十枝筆
點解你買十支水

真係駁唔到

佢有十個朋友，689一個都冇唔會明

屌689個牌呃返黎架仆街，計數仲19過班毅進仔

點解要一次買咁多盒condom? 正常用一次炸嘛

Sor9囉我一齊過買幾包底褲
下次我着爛一條先買囉

為什麼689要on9冇 極限

我依家買嚟搞活動洗唔洗上報狗屋？報埋稅？

全個浸大得十支筆 邊夠用呀？

梁生係咪無朋友 咁自私既 一買緊係買埋比朋友
獨撚真可怕

689為什麼要收50000000

燒嘢食前一日一個人買4包炭係咪唔得呀？ 買兩箱汽水係咪唔得呀？

係唔係可以理解為：警方可以懷疑梁震英架車有機會在路上觸犯不同交通條例，所以先捉拿梁震英以防他犯任何交通條例。

#死撚開啦仆街

係咪轉左行做時事kol

洗撚解釋
你老味你理撚得人買黎做咩
香港自由社會
你會唔會話d人係上水買一堆水貨就係走水貨先
屌你老母臭閪

一黎關你撚事...
二黎知唔知咩係學生會？
學生會屬下有天文學會，明未？
睇黎樓主真係中學都無讀...

好變態呀，無視佢

你係咩角色呀，你普通市民咋。點解要買十支關你撚事。

689為甚麼要一次過拿五千萬？

買幾多支關你撚事咩屌⋯⋯怨婦咁老而不死是為賊⋯⋯

因為佢窮窮係原罪！因為佢啲錢淨係可以買到區區十支筆。身為會長，閒閒地幾十個手足，但係佢買唔到更多。要咁多人爭果十支筆，佢講不出聲。宜家你滿意啦！！

點解買十無送一？

don't make stupid people famous

幫同學仔買有罪呀宜家屌你老母689

我想覆佢四隻大字，關你撚事

我買10把鉸剪咁點

咪撚柒理佢啦，失勢廢老一件

你為什麼有十隻手指？

我買一百支派黎觀星都得啦 關你撚事咩

人地買乜關你咩事

我相信100萬都夠你食過世，但點解你要收5000萬呢？

為什麼收5000萬？

唔講以為係一箱

唔好放依條on9講既野上黎

已經買小左、一個星座 閑閑哋由十幾廿粒星組成、 用同一支觀星筆了嚟了去根本人哋就唔知邊一堆、
一次過指曬全部星人哋就知邊一堆係邊一個星座

因為佢有朋友

買幾多支，使吾使同佢申請，DKLL

香港班仆街犬隻不嬲領先全世界，誓要學Tom Cruise未來報告，未定罪先行私刑！

UGL

咪講撚咗ocamp用囉on9

黑狗會問，咩叫Ocamp

懸賞1000萬了解方先生為何要買十支觀星筆

女人都鍾意一次過買10盒面膜啦，需要理由嗎？

天文學會有會員 幫手買好出奇？

係要攞黎射9啲狗眼
吹啊？

不是武器就不是武器，10支1支的區別依法律解決

你點解同一個老婆生三個？